Als mijn ijdelheid had genomen een muzikale wending, je zou van onschatbare waarde zijn geweest; maar zoals het is, zou ik het doen ga liever niet zitten voor degenen die de gewoonte moeten hebben de allerbeste uitvoerders horen. "
